講真成班獌狗突哂個龜頭出黎抽水做乜？我利今年都拎硬英超

今場傷哂中堅先作客輸一粒
我地仲lead緊四分 都唔明你地咁興奮做咩

遲d 高美斯出番咪又係要全勝，鏝下場連狼隊都未必過到啦

我就已經打算book定巴士啦 你地慢慢抽水睇我利奪冠啦

堅

係